你會揀一個愛你嘅人or你愛嘅人

=愛你
=你愛

純收集意見，不喜勿插

愛我啦

你唔好咁啦，我只係想知道巴絲點揀姐

幫我推下

兩樣都試過
兩樣都傷得好重

愛我

同感

我愛

一開始堅持揀我愛 因為好講感覺
之後仆街過太痛 揀愛我 當然自己都要對人有好感先好開始
一開始係有啲難投入 但最後都會修成正果 會互相依賴大家

揀左我愛 拒絕左愛我
到依家個心間中都有少少戚住戚住

慢慢放低

咁係對方角度
就係有個人愛我

我愛 事實係邊有得揀 但係同一個唔愛嘅一齊感覺會幾噁心

愛我
有人愛我 我都會愛返佢

兩樣都唔得喎 愛我但我唔愛佢都好難頂

緊係我愛啦
根本無人會愛我

2樣都食哂屎

以前揀我愛 最後個個人變咗愛我
唔係個個人都咁好彩改善到
所以比我再揀我會揀愛我

試過有人好愛我但我唔愛佢 同佢講清楚都覺得個心好唔舒服

到我遇到一個我好愛既人 人地又對我若即若離

要搵到個你愛佢同時佢又愛你 大家都會感激對方付出既人真係好難

口裡會說簡愛自己既冇咁辛苦
但自虐傾向 最後都係簡我愛